[數碼暴龍] 點解紅蓮騎士獸係病毒種?

我諗主要有三個原因

首先, 因為基爾獸成個系列都係病毒種, 所以基本上紅蓮騎士獸自然都係病毒種了

第二, 因為紅蓮騎士獸擁有數碼危機嘅標誌
咩係數碼危機嘅標誌?
數碼危機（Digital Hazard），刻印在對計算機有損害可能性的危險數碼獸上。相反，如果這個能力為 和平所用，則數碼世界可被守護。另一說法是擁有毀滅性力量的數碼獸所特有的印記，控制不住的話會給數碼世界帶來毀滅性的浩劫。

紅蓮騎士獸攻擊力強, 而且刻有數碼危機標誌, 即係代表有可能危害到網路或者電腦嘅安全, 因此被認定為病毒種也無可厚非。
不過有其他嘅數碼獸都有數碼危機標誌, 但點解佢哋又唔係病毒種呢?
估計可能係因為佢哋身上嘅標誌不夠紅蓮騎士獸多, 紅蓮騎士獸身上佈滿咗唔少數碼危機嘅標誌

最後, 皇家騎士由位於網絡安全最高位，或被稱為網絡守護神的13位聖騎士型究極體數碼獸組成。紅蓮騎士獸身為皇家騎士嘅一員, 因為已經有唔少嘅皇家騎士成員係疫苗種, 所以可能需要混入病毒種來平衡一下, 就好像防毒軟件需要有病毒資料庫一樣。

除咗紅蓮騎士獸之外, 劍皇獸也屬於病毒種。

另外雖然顱骨獸個樣似係病毒種, 但其實佢係疫苗種嚟

比左正評
好有心機

Agger

好正~正皮支持

因為戰鬥暴龍太廢

因為佢同人合左體

其實啲ABC係點, 我由細到大都唔知

唔小心整咗張顱骨獸入去...

講到紅蓮騎士獸點少得One vision

正皮

隻六翅獸

唔係, 下面紅蓮騎士獸堆卡入面, 唔小心撈咗張顱骨獸入去, 張六翅獸係正常的, 佢隻手有數碼危機標誌

oic

高汁黎明

紅蓮騎士獸定係朱古力獸勁啲

睇唔曬 唔識 不過正評

我都唔係好明, 好似係卡片對戰果陣用, 唯有睇吓依度有冇人答到

有邊條龍可以打贏戰暴

我記得戰鬥暴龍獸對爪有暴龍剋星定恐龍剋星, 一下轉爆咗鋼鐵海龍獸

依家先知果個圖案係有意思

應該好多 例如古代暴龍

青龍獸都得啦, 02果時黑戰鬥暴龍獸畀青龍獸一吓就收咗皮

分別佢隻獸d 大小招
係睇對手果張卡寫乜 佢就用返果招個數

LM先
有睇不過唔識咁多設定

以為佢想問咩暴龍
Btw 02黑歷史

如果自己張卡左上角係a，
即係對手會用最勁嗰招a技攻擊你

咁全部卡都係C咪好著數?

唔係。a對c ,c招99%會有a零化效果

咁我一定係中咗A0化效果

有冇人可以整個教學教人玩

卡牌我覺得ps卡好玩d

咩係零化效果?
姐係C打A一定輸?

屋企隻表示G持

x抗體好撚型

c招雖然係三招攻擊力最低 但佢除攻擊力外有多個效果 就係對方出a招時 攻會變零

然後a招攻 一般比b招高， b又比c高

所以大部分情況下 a克 b, b克c, c克a

其實有冇人知啲卡點玩

但都有極少數寵 c招冇零化效果 又或 b招 c招 比a招攻高

然後二隻寵 比出招 攻高 輸的一方要睇番左下角個數去扣

例如 左下角 完30 究20
即係話呢張card 如果打輸比完全體就扣30點玩家生命值 ，輸比究極體就扣玩家20點生命值

玩家生命值零即輸

仲以為膠post

都係頂級嗰咋
但係頂級黎講算廢
因為啲究極境愈出愈多 啲勁既怪都愈黎愈多
佢喺皇騎中間都應該係中遊咁啦

細個買埋買埋啲卡 從來唔知點玩
今日終於知道

咁洗唔洗進化
定係抽卡抽到就用得

以前wonderswan有隻game係玩呢張卡
重可以同其他03既角色挑機
唔知而家有冇可能玩得番

真紅蓮表示支持

重有一樣嘢唔記得咗講, 你會發覺03啲完全體以上嘅獸都會有三角形, 但係果個唔係數碼危機標誌嚟, 例如拉比獸果個紅色三角形同埋紅蓮騎士獸個盾上面個三角形

大家有睇03嘅話應該記得古樂獸, 其實古樂獸是被稱為「數碼生命原理（Digi Entelechy）」的掌管數碼獸進化的存在, 所以畀佢幫手進化嘅話大部分都會出現三角形標誌(即係古樂獸額頭個標誌, 但係果個並唔係數碼危機嘅標誌)

可以睇到係有分別的, 可以睇下面果張圖, 紅蓮騎士獸心口同佢個盾個標誌係唔同的, 心口果個係數碼危機標誌, 至於盾係古樂獸的三角形標誌

可以睇下古樂獸幫其他數碼精靈進化嘅畫面, 就可以睇出出現三角形標誌嘅原因了, 大部分都係紅色三角形, 因為完全體進化係用紅色三稜鏡的

copy錯咗, 最底果個應該係拉比獸進化畫面, 好清楚睇到果個紅色三角形

以前有買過老翻中文版 仲有說明書，所以知道點玩，未睇之前成日覺得C卡好著數，睇左原來係互剋，亦都因為咁，有時abc互剋情況下成長期都可以打贏完全體，同埋佢進化條件好煩，抽到又要由成長期慢慢進 所以唔流行數碼卡玩法

雖然我鐘意紅蓮多過真紅，不過呢隻真係好靚
可動？

黎緊有間大陸廠做紅蓮嘅合金
有冇巴打訂左 心郁緊

嘩 好靚

link?

邊度買

要進化 或“出現”
張野上面 寫左進化條件 或出現條件

左手盾

我仲以為得我玩過

一樣心郁郁
但係好似冇披風

不可動

街鋪有

皮已正 唔講都無留意d三角型

呢張真紅蓮真係無得輸

病毒好似係最初啟人畫公仔設定嫁
好似係

始終鍾情奧米加

屌我以前有呢張，小學個時係校車比人偷左
記得好似紅字黎，有無巴打知而家值幾錢？純粹想得個知字

以前d咭牌game拎住副牌同人玩好熱血，抽到勁野又好開心

依家睇人課金玩電話game抽野，感覺同廢老玩麻雀game一樣

真愛

覺得哩隻最型
唔係病毒種

無知一問,點解呢隻紅蓮係疫苗種

中世紀公爵獸?

數據種

心目中戰鬥暴龍獸永遠最型
個陣ps1隻格鬥game 戰鬥暴龍係除左boss以外最勁最全面一隻

混沌騎士表示支持

雖然顱骨獸個樣似係病毒種

港譯好似叫紅蓮戰斧獸

好有心機，正皮，但真心睇完覺得果啲病毒種，疫苗種都係求其亂黎

真紅蓮最撚型

真紅蓮好似設定有2種，一個係病毒種，一個係疫苗種，可能受進化影響，但紅蓮好似一定係病毒種

有無人有買金色3代暴龍機送果張真紅蓮
勁靚 金字
不過俾我slash 到爛撚晒

樓主見識廣博

大約70-110 Facebook 有個數碼暴龍買賣交易區，時不時有人放依張

呢個post消失曬00後

90後同80後嘅天下

yes 細個最鍾意呢張

係，你一講發覺成個po無on9仔

屌呢張以前抽極都抽唔到
抽到中左張墮爆就放棄左

CLS

我都係
張藍卡真係特別厚

果時有儲卡,GAME入面打卡NO.就可以即刻用到張卡

樓主一定好鍾意數碼暴意 好有心機

正野

有披風 代訂果個話

見到滅世魔龍獸就諗起佢啲資料吹到幾勁
係03個度招都未出過就比墮天地獄獸收皮

死開啦垃圾戰暴 金甲龍都屌打你

我記得有隻機甲龍招b有b零化

wonderswan

而家D暴龍卡仲值唔值錢
我有呢張

戰鬥暴龍獸X

設定有講過架
原本究進就係四大魔龍
紅蓮係被打敗既魔龍屍體中誕生既騎士
雖然係抱有正義但始終係邪龍轉生
正義失衡就會變返邪龍
所以佢始終都係病毒種

呢段故/呢個設定都幾正喎

墮天話哂都係七大魔王喎
係誇左d，不過大贏係合理

數碼暴龍唔係鳩作架
好多設定同世界觀都好完善
可惜冇乜人會留意

咁墮天同紅蓮比呢?
大家都有再上一個形態

依家d細佬撚識咩叫擦卡機咩
btw果時第二鍾意係墮lin地獄獸 雙槍好撚柒型

最後又咪去開武器鋪

高質左好多

順帶一提紅蓮d武係有名架
長槍叫Gram，出自尼龍貝龍根之歌，齊格飛既聖劍
盾係aegis，相信我唔洗解釋

新果d好撚垃圾 我心目中Ge數碼暴龍最多去到第5代
Btw第6代d歌都幾好聽

新嗰套變左app獸

打錯
係去到第4代

皮已正

第五都好睇喎

琴日咁岩開tvb睇到
睇左幾分鐘知道大概個設定就熄左電視

其實好難講
本身真理的紅蓮同墮爆都係動畫劇情需要先夾硬出
原本紅蓮再進都只會係紅蓮X，而墮天應該係同其他七大魔王合體

碼過碼失啦
但一諗起大門大獸就.....

不過不失

奧古獸應該勁過紅蓮X

高質post

屌佢老母
世界樹，皇家騎士，七大魔王，奧記十二神
所有最好既設定佢一季玩撚臭哂

呢個肯定啦
本身佢設定都寫到明冇方法可以打贏佢

個概念好似係以毒攻毒

係 後期暴走得好勁

好好玩

冇方法？巴打你太睇少 大門大

中拳一個究極體

自膠

屋企有好多數碼暴龍卡 其實值唔值錢？

00後都無童年嫁啦
根本就係智力同思考大倒退既生命體
第三好撚鍾意大耳獸好可愛

唔係想扮老屎忽
但見到d卡再望下自己個年紀
老了

因為佢主人係毒撚 （物似主人形）

大門大係最勁

二手甲龍獸都有得打飛機

有冇人同我一樣覺得破滅魔龍獸型過紅蓮

段野係改奧法獸？

上次個digimon post 又係因為明眼人完左

屌你老母
因背部烙印著勇氣的紋章，而被稱為「孤高的隱士」
九唔撚搭八

Alphamon掛

留名G持童年回憶

阿爾法獸

邊到會多d數碼暴龍嘅模型

如果數碼暴龍卡出類似遊戲王果種玩法既手遊肯定發過豬頭
幾萬張卡慢慢出又閃卡又特別版咁樣

條龍型啲

應該開去學術台，好專業

好正啊

V龍先係暴龍撚既浪漫

有冇十三位皇家騎士既圖

叮噹聲

點解數碼暴龍d game 要整得咁柒

我記得係wonderswan 到玩戰棋咁好似機戰既數碼暴龍
果陣唔識日文卡左勁耐
好好玩

佢啲武器都暗示左佢係矛盾既存在

巴打邊到入手
搵左好耐，想同屋企隻湊夠一對

V龍其實係古龍唔係暴龍黎
利申最愛聖輝V龍

巴打似乎有啲倒果為因
紅蓮有數碼危機標誌係因為佢係病毒種
唔係因為有個標誌所以係病毒種

就好似現實嘅biohazard label

biohazard label係因為一樣野本身係biohazard
唔係因為我貼咗個label佢就會變做biohazard

好高質
希望樓主可以再講多啲數碼暴龍既野

學到野

ps1隻game
出招皇家救星 型到炸

明眼人

舊卡玩法轉下都好丫

以前儲多
真心唔知d卡點玩

真紅蓮其實做咩唔當做十三皇騎

下

其實D設定邊度睇返嚟？

我覺得破滅魔龍型棍啲

最型都係奧米加X
01之後, 完全體同究極體條界線唔見左
以往得 惡魔獸同天使獸 進化樹 可以越階屌打
去到04, 三大天使又好似廢得濟..
一個究極體可以屌打幾個究極體..
但01設定到, 完全體要贏究極體幾乎無可能, 得惡魔獸同天使獸可以
而戰鬥暴龍獸 鋼鐵加魯魯獸係究極體入面只能算中等強度
設定我只接受到去到04

btw
04古代十鬥士都比究極體高一個LV
雖然無出過場咁濟

其實我唔明喎 基爾獸係03入面係啟人創造出黎 咁紅蓮唔係基爾獸進化而成咩
睇左咁耐都唔明佢嘅設定
求高手解答

我去過coco d數碼暴龍卡比賽
一場得10條友玩 總知就好低能
死都唔入c卡就得

最記得就係我遲到 人地已經打到4強定final
d staff叫我同冠軍果個一場定勝負 我輸左即返左亞軍拎獎品
果陣個個都仲係細路都唔知咩事

我知

紅蓮都係進完破滅魔龍輸左之後先進到

03基爾會進破滅魔龍唔係話因爲啟人亂咁黎咩？
原先個設定係咪都因為亂咁強求進化，所以先變破滅魔龍？

我記得以前有張全金色紅蓮騎士卡 不過唔見咗
有無巴打有

入電玩返先😍😍😍

以前ps 個隻卡game 真係好鬥智 需要後期打爆曬大佬 拿曬seven卡 易玩好多

lm

上面個設定無聽過
破滅魔龍先係基爾獸自己ge進化路線 係03正正係bypass左啟人先變成破滅魔龍
如果同啟人matrix evolution先會變成紅蓮騎士

又諗起YY

少部份digimon reference book 動畫 漫畫 game同卡
但係更加多同人ff

我記得細個玩到火滾
電腦成日有靚牌

雖然係大陸廠出，但我覺得好過笨大

希望會出齊皇家騎士

一開波時空進化完全體

我都好想入手

當年我打打下隻怪進左化 輸變贏 知唔知邊到仲有部機玩

其實數碼暴龍設定可能根本無咁複雜話哂target係細路

03小妖進墮天好正 之後拎住玩具槍進埋爆裂好感人

好正
我果啲比呀媽扔曬

我細個求我老母求左成兩個禮拜先買比我
紅黑色機 帶埋返小學玩
記得好似可以輸入代碼

我都係，有款仲要係未爆過機就唔見左，有童年陰影

有冇既打都有爆盒

BS？點解依家有

真紅一隻手指篤撚死你戰暴啦

理張我都有，咩型態嚟？好型

x抗體 點解呢個post咁多人打錯字

係呀 我都無玩開 不過做左好多合佢
超人 哥斯拉個d都有bs卡
見到咁型忍唔住買左
佢有兩盒係成盒都係crossover digimon

合作

以前買機跟埋

Lm

香港有無得買
定係一定要淘寶

一見到三尖八角ip都唔洗check X抗體

以為會有人會post 丫丫林 張相

係油麻地一間玩具商場嘅格仔鋪
嗰時隔離仲有隻白金帝王龍甲獸，但冇錢所以冇買

04個設定開始廢哂原來設定，班主角已經唔再分成長期、完全體、究體體，得金剛武神係究極體

因為真紅=啟人個隻=唔係皇家騎士, 我唔記得係邊到睇返黎, 話啟人個隻紅蓮同皇騎隻紅蓮唔係同一隻

1999

睇完個post搞到心癢癢想買返隻ps4 game

一直以為係因為盔甲入面包住隻極惡既滅世魔龍先會將佢變病毒種

其實D卡除左張圖之外個分別係邊

技有唔同

機佬們

卡有定位
人型戰魂成熟級 獸型完全級 混合究極級

其實醬油係邊到黎 明明真紅蓮都仲係聖騎士型數碼暴龍
唯一聖騎士型唔係皇騎得黃金拉比

我覺得呢種設定冇咁好，已經唔跟原來既進化論，全部都係實力分級既混合體，成熟級/完全體級/究極體級有別於原來既成熟/完全體/究極體

雖然04設定好獨到，不過我鍾意返原來既設定多D

大撚把聖騎唔係皇騎
05隻幻影加魯魯已經係

04同原本係兩個世界
金鋼武神唔係究極咁簡單，佢係神呢架
得佢一隻係神型，你諗下佢04重建成個世界
係世界樹等級既野
滅世既六翅都係魔神型

金剛武神應該係究極體入面最勁
唔計x抗體同乜鳩超究極體嘅話

幻加好似係beast knight唔係 holy knight

sor,記錯

Agger 金剛武神好屈，佢把八歧大蛇好輕易咁將成個世界分開一半
不過我唔係咁like
好個樣似山寨奧米加

Don’t care

金剛武神算係比較特殊 有佢ge用途 重置數碼世界
但係未必可以重置數碼獸(file你點reinstall)
不過八雷神都已經好撚狗

神人型數碼獸 隔離server有12隻

睇住wikimon黎回post 應該無咁易出事ge

睇清楚仲有Alter-S應該唔係
Zwart有爭議 官方又縮埋個龜頭

雙重戰魂根本得完全體既戰鬥力

你玩菊花就有

A 疫苗 B 資料 C 病毒
C 克 B 克 A 克 C

好想玩返
記得細個有由底數上第一，二排嘅左一
同一部01機
02兩部打到爆機
01打咗兩三年都打唔晒

卡唔係咁計

以前玩刷左一次已經知d卡會爛就問老母拎唔用嘅信用卡玩

卡牌呢D野都有時改 火龍獸又究極,凱撒暴龍獸又係,金剛武神又係
都係以官方為準,叫混合體

始終佢都正常進化唔同,係融合鬥士靈魂(冇肉體)
力量強度有完全體已經偷笑

淘寶都好撚貴
好想買隻奧米加X

你個啲係歐美版，我以前細過會買日版玩，好玩啲

一講設定 一定要有依張圖

1999
我其實想講04既進化路線同原本設定有分別
全部都係混合體

再唔係傳統既成熟/完全體/究極體

上面其實有巴打講解得過我

古代十鬥士全究極，4代變左戰魂所以等級無咁明顯或弱

你畀個菊花我玩？

屌你老尾
攞一大班比最終Boss更強既究極體打雜兵
賣情懷?

有無巴可以解釋下紅蓮斧神獸同紅蓮騎士獸嘅關係

只係異世界既紅蓮騎士獸

紅蓮x抗體要靠中世紀紅蓮

又唔係得一條進化路線

x抗體都唔係進化 無緣無故唔會爆發x抗體

廢話

第一次見

s5有12神咩 水銀獸都唔係以呢個身份出場

嗰陣阿哥有日版
我都會拎嚟玩
都係鍾意歐美多啲

我最記得日版紅色粒制係off screen,但英文個個好似係reset

有冇人有玩過GBA Digimon Battle Spirit?

我記得依隻game唔識點樣save, 所以唔係好打到啲隱藏人物出嚟
其實隻game有啲唔公平, 捉到隻古樂獸就玩晒

頭先睇返, 原來隻Game有出ver 1.5, 不過唔係喺GBA出 有真紅蓮同墮天地獄爆裂用

以前帶住部暴龍機落街周圍玩真係幾開心
行一陣就遇怪停係到打
暴龍機設計黎講真係唔錯, 就係比你出街玩
因為個時既細路真係會圍埋一齊去冒險
係公園打過架已經係好朋友, 一班人fd搭fd好幼稚, 成日好多名號
成日去D山旮旯 又多蚊, 又容易傷
以前整傷真係好閒, 打架又好, 跌親又好, 就咁攞酒精倒落傷口, 勁舒服

男仔版他媽哥池

係 成日攞牙籤篤佢

大家有冇試過用把遮黎扮紅蓮騎士獸？

其實你地知唔知道紅蓮騎士獸日文把聲係龍珠悟空把聲嚟

無
扮帝王龍甲獸
龍形態

呢隻好玩
不過細細個唔識save，拎到黑亞古獸之後第日打又要再嚟過
原來有咁多隱藏獸
即刻download落嚟用模擬器玩

有冇link

好似話04同01 02係當兩個server咁睇，金剛武神獸同世界樹係兩個server嘅神，另外仲有十二神又係另一個server嘅同一等級

好似係

google好易搵到

日版都有既,不過無美版咁好玩

哇，巴打全部機都係你嘅?好壯觀吓

appmon我有追開tvb，其實無想像中咁差嘅，感覺有啲日常feel啲，類似忍者亂太郎嘅感覺，無話以前數碼暴龍咁劇情咁緊湊，不過當然不及以前嘅數碼暴龍

我覺得主要原因係而家嘅細路多數都手機不離手，就算而家賣暴龍機啲細路都唔會再吼，而且而家數碼暴龍嘅卡都唔興了，所以就算而家做數碼暴龍，熱潮都不及以前咁，個個拎住部暴龍機走街玩，同埋抽卡

當熱潮不再嘅時候，自然動畫質素都隨之而下降，始終有時要靠週邊賺錢

依幾年儲儲埋埋得依堆
仲努力緊,始終童年野,想儲翻

金剛武神獸仲可以合體做 克羅倫獸·神聖形態

啲擺位勁似海關/警察搜到違禁品放比記者影

好彩攞左貨

有人開團

巴打可唔可以放部美版d3比我

都明白要配合時代呢樣野，但始終以前幾代植根太深
一時之間接受唔到新果d

ps有玩過隻卡game
但成日卡關

到底有幾多種？

sorry巴打,我唔放機

我有藍+綠嗰部d3
細個有個親戚有部個mon係正方嘅
話我嗰部係番版 但其實兩部都似係正版
到而家都唔知點解 係咪出咗2個版本？

長方係美版，正方係日版

好正, 好懷念啲卡
以前細個成日同啲frd交換

唔緊要
巴打可唔可以講下有咩途徑搵咁多機返嚟
唔該你

正解

都係問下身邊既朋友同上網收,不過依家好貴啦

仲有邊到可以買到

而且而家玩具市場已經萎縮到一個點，你睇吓玩具反斗城就知，之前重傳出話就嚟執，同埋而家啲細路都少睇咗電視，都係托班怪獸家長，依代細路已經無咗童年

我諗真係得淘寶，因為間廠只係出得一水
建議你真係想要就快手

cost speed
左上角
又代表咩

左上角 A B又係咩

又唔見POKEMON咁?
佢地自己出得柒唔怪得人
整隻電話GAME出黎都悶到仆街搵鬼玩

講起卡最鍾意就係呢兩張, 閃得好靚

另外呢張雖然唔閃 不過都好鍾意

btw 有冇人買過呢種一pack 唔記得六張定四張, 反轉貼係一張卡紙上面， 要自己撕出嚟既膠面閃卡?

第一包中

其實一路都唔知條片佢變真紅蓮之前同佢撞過隻紅色嘢係咩 細個睇03佢係咁意就變左 有無人解答下

古拉尼

前2日係淘寶屌左隻佢話要過左新年先送貨, 想睇下貨素再訂紅蓮

呢隻咁易玩都卡關

wonderswan 果陣有時就真係卡啦

卡關唔係打卡關
係唔識日文開唔到鬥技場

但咭game 真心好正 隻game 翻玩左唔知幾多次

呢隻卡game真心係幾好玩
都唔明點解唔再出

好玩過佢實體果隻card game, 實體既無乜策略可言, 但ps 果隻自己決定出邊招所以要用腦多D

手工上唔知係咪趕交貨，有啲位係有啲差，但無傷大雅

想畀對翼紅蓮騎士獸，因為紅蓮騎士獸唔識飛，本來紅蓮可以騎住古拉尼飛，但之後跌緊落去，古拉尼就問紅蓮想唔想飛，之後就變咗真紅蓮

不過其實自從做咗tri之後我都唔係好明，唔知tri第五集，其中三隻皇家騎士，即係奧米加獸、奧法獸同埋傑斯獸好似係空中飛住嚟打 ，奧法獸後面有對翼，傑斯獸我就當佢識得有少少噴射啫，但係奧米加好似無翼但係都識飛 ，其實佢係咪都可以就咁飄浮係半空中？

紅蓮騎士獸都識飛 ，得03果陣唔識飛

唔係同一隻

Sosad

我嘅認知係紅蓮騎士獸本身識舞空術
是咪因為啟仁上左身但唔識control (唔記得03劇情)

經典場面

其實好似有好多獸無翼都可以係空中停留同滑翔

諗諗吓又好似係 , 果時四天王都係飄浮 點解得03紅蓮唔得

題外話。。。

有冇巴打覺得 亞保加利獸 好型棍

可以出返之前數碼獸既必殺技，

又可以強制隻獸退化(前提要被佢觸手捉到),

最衰佢防好屎。。。

主角們既完全體partner一炮一件秒 .....

03劇場版都有出場

我知邊隻。。。。好似叫深淵獸吧？

但堂堂一隻究極體俾主角3隻完全體合體技收皮

果隻嘢拎咗亞保加利獸塊碎片嚟用, 好似係

病毒種都有好人

因為劇情需要, 唔信我證明比你睇

巴打邊間買 咩價位？

淘寶鳩搵, 人仔五百六, 運到香港計港紙應該720-730左右啦

其實張卡紅邊就係X抗體

唔好理佢啦，05嗰隻亞古獸都識飛啦，識唔識睇劇情需要啫

邊度有得玩番

真紅蓮定紅蓮X勁啲

我記得可以禁到基爾獸食麵包，食大中小麵包，食法包會卡住係口，配合啓人屋企做麵包

其實大門大獸都識飛

無留意添唔怪得係bx
以前玩到有bar code就無抽了

例牌會提既V仔獸無人講
大輔個隻的確廢

btw, 每一代都有自己諗法, 其實都唔差
但睇到組合戰爭, 真係屌左聲, 完全接受唔到
佢係出賣數碼暴龍最後既家產, D野亂黎架
睇左十幾集好似就無睇, 好似係六翅獸後少少個到
真心頂唔順

睇到第四代就無睇 大門大真係唔係好接受到

我都係組合戰爭就無睇
明明合體係幾咁神聖嘅一件事，將佢變到咁核突，真係接受唔到

大門大唔算過份

組合戰爭先過份,如果唔係都唔洗拉番咁多代主角出黎賣情懷
組合戰爭真係得d歌叫唔錯

其實秋山同千年獸條stroyline好正

但俾隻game拖累

我就覺得最新玩app嗰套垃圾過合體好多，合體我都睇晒七十幾集，app我真係頂唔順，十幾集就棄咗

但係淨係呢集已經贏哂

起雞皮

可能就好似hacker從良入防毒公司咁

但佢啲主角啲獸真係好樣衰
我得閒試下再睇返先

惡鬼纏身

無睇開 點解係太一個隻

呢隻係主角以前玩game養既亞古獸

主角獸第二次進化都睇得吓嘅

環球獸第一次出場果吓好正
之後就不停弱化

屌 個進化畫面好過垃圾TRI 好撚多

D畫質好似靚左咁多
同埋設計到d獸既身體會顯示少少數據feel!?

戰鬥暴龍獸招 蓋亞之力 係全部招入面最型個招

每一隻appmon其實都好合理，故事簡單岩小朋友睇，appmon樣衰極都靚過06個d 垃圾

因為好似係CG, 唔係畫出黎

戰鬥暴龍獸01放大技個時, 起曬雞皮

淨係首歌都起晒雞皮

其實基爾獸個設定係點
佢唔係啓人創造出嚟㗎咩，點解會有皇家騎士嘅紅蓮，照道理唔係應該得一隻㗎咩

CGI

平行世界

你認尺寸就ok
03紅蓮大概係細路2倍高多少少
皇騎紅蓮就大概高達同人類對比

btw奧米加就認心口圖案
金甲龍就數手指

金甲龍數手指呢個1第一次聽, 可唔可以講下detail

喺03世界觀下,基爾獸可能係唯一,但係紅蓮一定唔係唯一
因為啓人又冇畫紅蓮出黎

再講皇家騎士團係03TV之後先提出既概念

見到有巴打po bs就走咗抽幾包

係抽唔到鋼鐵加魯魯獸有啲失望 不過都叫有張J下 下

呢D 唔需要討論
因為每隻數碼獸既唯一性一定係BUG
暫時無論你點解釋都一定解決唔到
動畫個設定更加同實際設定超級矛盾
舉個例 ,
獨眼龍獸俾獅子抓傷隻眼
係未即係所有獨眼龍都俾過獅子抓傷?
又或者你講既皇家騎士咁
係呢D情況下 每隻數碼獸係理應得一隻
但係實際情況係冇可能得一隻
大部份成長期成熟期都有D成個族群既描述

史上最大既BUG絕對係亞爾法獸
完全時空錯亂
佢唯一既成長線
果2隻獸都係世界樹係X抗體先做出黎既實驗
(無論係DC , 電影 , 定係純設定都係)
但係有皇家騎士開始 亞爾法已經存在係空虛座位呢個傳說
而亞爾法亦都係設定自帶X抗體
但係X抗體亦表明係世界樹係之後先整出黎肅清世界
即係佢係 佢既成長期同X抗體都未出現
佢既究極體已經霸左皇家騎士個位

個人覺得唯一解釋係, 只要有一隻紅蓮 / 奧米加 等等
其他大古拉就進化唔到做紅蓮 , 其他戰暴鋼鐵加魯魯又合唔到體
某d特別存在 , 系統只會容許同時得一隻

而上面提到獨眼龍 , 或者其他加布獸 , 奧加獸果d 就一定解唔到

留名

二手金甲龍就5隻手指
皇騎就3隻 但05有一個shot係5隻

根本係作畫問題 唔同制作組搞到有失誤

最愛紅蓮騎士獸

開始睇返，條女同個小學雞真係煩到仆街

唔好意思，題外話

有冇巴打搵到呢個畫師嘅原圖？

Tri啲劇情真係垃撚圾，根本拖長嚟做，reboot果吓直頭on9

阿卡迪獸同Death-X心諗

定力爆，不過佢唔係數碼精靈嚟，而係刪數據嘅program嚟

套野仲有冇其他喱啲以前主角怪嘅進化畫面

我未知啊，仲係睇到十幾集

水晶獸牽連到整個多元宇宙，算唔算好勁抽?

而家d卡閃晒邊咁靚既

邊度有得抽

bs卡最normal果款都閃
我抽左5包中鋼鐵加魯魯同神聖天女惰落型態 寧願要多張x rare

很想要吧

幾錢一包
一包幾多張

我買23蚊包
一盒有20包
又中多張

依張幾型wo
不過一包23蚊太貴啦

Btw bs即係邊一包
有無個樣睇下

正評不解釋

以前抽數碼暴龍啲卡都好似要20蚊一包, 23蚊其實差唔多?

我旺角榮興買 20蚊包 6張

未訓醒